聽日全部入港島 唔好比人帶風向

當初由6月9號到宜家 經歷過100萬遊行 200萬+1遊行 都聲勢浩大 都冇試過分區遊行 宜家要搞300萬人遊行 竟然有人會信吹風 九龍港島兩邊遊行？大家諗吓 一齊堆入港島遊行為乜？係為咗做比國際睇啊 唔好同我講安全風險就唔出嚟 有300萬人一齊堆喺港島就極之安全！10月6號 下午2點 維園見

ps:牌仔第一次開po

訓左幾耐 200萬個時係6.16
依家十一都過埋 班狗會比你行到咩

有300萬人 佢都縮埋一嚿啦

冇交通根本去唔到，又散唔到水，極危險！你屌我係鬼都係咁話，比你10萬人出到黎，到時黨鐵又停，狗巴又唔肯開，黑警亂鳩咁拉！個人認為現時煲大文宣同裝修先係明智之舉！！！

300萬人 佢拉得幾多個？唔好傻啦 聽日越分散，越危險

兩邊行都可以聲勢浩大
港島對於島外嘅大多數香港人又難入又難出，可能反而嚇怕唔少人

其實講得兩區，都同意要做個畫面出嚟嘅
唔係搞十八區遍地仲好啦

兩區就係平衡過聚人同埋交通／安全嘅折衷之計

300萬人係咪痴心妄想呢？一來冇足夠文宣，二非法集會同蒙面法已經嚇走一大堆和理非，有30萬已經當贏。停一停，諗一諗，咁急出去既目的係咩先？

推

一早定左聽日係聲援中槍學生

冇狗鐵、五十萬都冇！得巴士、每架150人、要3000架巴士去cwb!每十分鐘到三十架巴士、要十六個鐘先齊人！十八區啦！玩D禽獸玩到死！

煲大裝修係咪on9呀
聽日係聲援中槍嘅人同返警暴
裝修同黑警濫權邊樣幫到人權法案多啲呀

18區分散晒啲勇武
有黑警逐個擊破你係咪推班勇武去死呀？
玩死自己啦

10月6維園見

10月6
維園見

屌極都唔撚明？係番自己區，走佬唔快過你港島？同埋我玩快閃，你班黑警咪拉9我囉

連風險都唔評估=叫大西北手足去死

分區證明左好有用

夜啦樓主，休息啦